1501000002	打开背包，右键点击你的战甲与武器，你就可以装备上它了。
1501000004	你需要再次打开背包，右键点击技能书，学习技能。
1410000004	你学习了技能。你可以从“技能”面板中将新技能放到下面的快捷栏（点击一下，即可拖动），也可以通过技能帮助栏直接把技能放到下面去。
1501000005	绿龙怪就在房子的左边。左键点击选中目标，右键点击或者右键双击目标进行攻击。
1500000001	点击的“任务”打开任务列表。任务要求你到无忧谷去，你可以通过 <link color='green' position='55,17' scene='1'>传送点</link> 到达无忧谷，点击绿色的文字可以自动寻路。
1500000020	点击的“任务”打开任务列表。任务要求你到无忧谷去，你可以通过 <link color='green' position='55,17' scene='1'>传送点</link> 到达无忧谷，点击绿色的文字可以自动寻路。
1500000039	点击的“任务”打开任务列表。任务要求你到无忧谷去，你可以通过 <link color='green' position='55,17' scene='1'>传送点</link> 到达无忧谷，点击绿色的文字可以自动寻路。
1400000001	你所在的场景就是无忧谷了，现在你可以点击任务文本中有颜色的文字来自动寻路（点击红色的文字就可以走到你需要消灭的怪物的周围）。